恆指劍指兩幻，不問價搶熊！！

發達靠今次
快搶熊！
恆指目標價2幻

賺到捐一半比立場please